食人奶可治武肺?

我要奶

爸爸呢？爸爸都可以醫好呀

搞撚左成年, 而家話飲淫奶就了左件事?

可唔可以傳係吞精

怪不得領導成日參加人奶宴